馬撚係咪唯一一條識講野既J

個frd話佢啊sir串過馬撚

...

ok

幽默大師

仲有你

樓主點解咁好笑😂😂笑到我😂😂😂